Создание базовых классов


В этом задании вам даны 3 класса A, B, C, имеющие сходный (но не одинаковый) интерфейс. Вам необходимо создать абстрактный базовый класс Base и построить корректную схему наследования.

При выполнении следует избегать дублирования кода, и стараться следовать SOLID принципам ООП.

Кроме того, рекомендуется самостоятельно тестировать код перед отправкой, а также при написании следовать стандарту PEP 8.